［悲報］ “全金屬狂潮”第四季電視延期至2018年春天

今年10 月新番預定播出的《全金屬狂潮》第四季TV 動畫是時隔12 年後的全金完全新作動畫，原作者賀東招二擔任系列構成，之前《全金屬狂潮》第四季動畫的官網上2017 年秋季播出的字樣突然消失，後來機械設計海老川兼武在twitter 上說第四季製作順利進行中大家不用擔心。而在今天的 Anime Expo 2017 的現場《全金屬狂潮》宣布 TV 動畫延期到 2018 年春天。

Anime Expo 每年都有日本動畫會選在在這場美國的活動上宣布新消息，而《全金屬狂潮》在Anime Expo 2017 舉辦了15 週年紀念活動，而現場全金動畫官方除了帶來了一段新PV 外還帶來了第四季動畫延期到2018 年4 月新番的消息，在新PV 中汞合金的克拉馬、李福勒登場，Cyclone 也在PV 中登場。對於第四季動畫的延期原因，官網說明是這次的第四季動畫製作不僅有新的STAFF 還有從全金動畫初期就一直參加這部作品的餓STAFF，第四季動畫對新老STAFF的精力和實力有著相當的要求，為了讓粉絲看到一部精良的全金動畫，STAFF 們粉身碎骨拼盡全力，但還是需要時間，在經過商談後官方決定延期到2018 年春天播出第四季動畫。等都等了 12 年延期半年也不算多。而負責製作《全金屬狂潮》第四季的 XEBEC 現在手裡的工作有《宇宙戰艦大和號 2202》，全金屬狂潮第四季的製作團隊以《宇宙戰艦大和號 2199》為基礎

[STAFF]
監督：中山勝一
系列構成(全話腳本)：賀東招二
機械設計：海老川兼武、渭原敏明
作畫監督：山本彩
動畫製作：XEBEC
本文鏈接：

召喚 R

都等左十年有多啦
唔差多呢幾個月
唔好畫到一舊屎咁就得

山本彩

延期唔緊要，唔好搞到數碼暴龍咁就得

有無話會出幾多集

一陣得個13集既話分分鐘2028年都未做到結局

講左今次會衝到尾

之前剩係做到Day by day, 係香港開打個度咋喎
唔計短篇, 本篇仲有成七本定八本
短則要三季, 長既要做成年
竟然一次衝到尾

諗起nmb果個

同京紫一決高下

好似幾套都10月改1月

不如諗下佢諗住用幾多集講埋尾仲好，咁多本小說唔夠集數我驚爛尾

old news
睇過2199表示完全唔擔心畫面質素

Old news左成差唔多成個幾兩個月

我諗多數得26集 趕到瀨屎
其實我鐘意睇FMP日常篇多D

26集點埋到尾
我估應該做到換ARX-8

2018

要做其實夠，COMO三集倒可以完，南桑篇四至五集倒都得
係最後兩set小說先至煩

唔係講年番咩
我記錯?

好撚正

春番係4月